2021 retaker aim 5星 求指教

19dse math lv3 想升至5星 求方法

數都係做多啲就得
可以補習學吓skills
我果陣retake係睇herman yeung
不過講緊幾年前 唔知而家點喇

樓主有興趣herman yeung notes ? 我有7書+ tips class平放比你

認真讀書

des數學真係做得多就得
加油

兩份卷加埋

學concept唔好學skill
考評局好中意改到d題目用唔到skill
past paper>textbook>坊間exercise
利申:4>5*

點解隔咗年先考

Asso 雙修

On9
雙修最on9
Quit asso啦

咪雙修啊屌

你個底唔得，其實好難一下子上到5*，其實數學大概可以歸類成三類，u-1，2-3，4-7，意思即係你如果係4-7果類人，點失手都只會係4唔係3，而4567之間相差percentage其實好少，一題長問題就有可能從7跌到4-5，如果你話宜家應該點做就係唔好成日話宜家要令咩grade 咩grade，心理負擔會好大，而係儘量識嗮全部題型，打好個4底佢入去考，往往反而會有驚喜，徐左考前一個月儘量唔好望條curve住，唔好比自己一定要達到咩成績框死自己，努力去溫就得

起我底
兩年前retake出過一樣嘅post
而家yr2了

點解今日聽到咁多呢啲野

男可以搵會考都冇C
女可以搵我

4-7廿幾三十分叫少

4, 5, 6-7就差唔多

起碼都4-5，6-7

最後LS同HISTORY升咗幾分

4尾到7頭鬼有2-30分

幫你私補 收你市價8成

math 4 to 5*
Ls 4 to 4
hist 5 to 5**

去文武廟

利申: 5星星😑 唸起當年考返黎而家成篤屎咁 對果兩粒5星星唔住 🤦‍♂️

唔怪得你讀shitty 禁都可以4同7一樣level
一個5**既人錯禁多careless 仲有咩資格攞5**